香港人有必要考慮下喇！呢啲規矩對於香港，其實非常關鍵！

勒令解散警隊相關所有工脅會，避免政治立場遭傾斜，及防範政官商警黑勢力，或警隊中有心術不正成員方便形成如今街知巷聞警隊中存4小圈子。

勒令解散現有監警會所有成員，廢棄委任制。
監警會及廉署相關所有任職成員，務必經由香港18區市民投票選出，方能任職監警會成員。

將警隊及警權兩範疇，分別全面從嚴檢討並重組架構。
有必要規定警隊相關部門及職級入職、晉升等個人及相關家族位親屬等審查，及相關人等背景及出生及讀書地方、個人及直系與其家庭定居香港時間資料，入職警隊者非出於生香港，及其個人或父母均定居香港少於25年的，一概不能入職警隊。
嘅點規定，其實對香港非常關鍵！
不容忽視！

針對爛警訂出震懾爛警條例

針對警隊訂出震懾有力制約